【省港盃】互射12碼挫廣東 港隊五年來首奪省港盃!

【省港盃】互射12碼挫廣東 港隊五年來首奪省港盃

On9標題 首奪
咁下年 「一年來首奪」啦

香港勁！

之前係廣州, 港隊賽前唔比落草場熟習場地

港隊

啲人過晒波台

五年來
聽日返學比心機聽書啦

Hong Kong no1

重奪省港盃

ho ball

奪字好暴力

勁揪